【認真】講 係連登仔女最黃係我同凱婷

認真講 係連登仔女最黃係我同凱婷
你地要扮 我地吾會阻止 仲好歡迎tim
哈 點知你地真系吾識
黃金週個精粹係咩？
早午晚下午茶宵夜扑野都去黃店就梗係daily routine啦，我地黃嘅不論深淺日日都做
但你想成為我同凱婷咁黃嘅人，成個頭染金色？其實好簡單
入物資囉 去多兩間黃店洗錢呀！
最好學理我買齊都要準備多幾份派比人繼續買
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦！
學我地？！算把啦 傻系

大家食黃店之餘記得都要幫襯唔同界別嘅黃店呀！
sis可以幫襯下撐藏獨嘅Lush同The Body Shop、黃店Factiv
巴打們買兩本古惑仔撐下港漫又得！
仲有好多好多 整手機、雜貨、衫褲都有黃店
甚至帶男女朋友去逸東開個靚房又得
五一黃金週大家一齊fing錢將黃金變成現實！
另外大家去迪卡儂買下裝又好、槍街添置下衣裝都好，唔好只顧消費忘記主線！
主線支線齊頭並進，兄弟爬山 六月幫共產黨埋單！！！

前面致敬凱婷only，冇挑釁鬥黃成分

Pishhhhh

飲多啲水

天水圍gang gang
black bloc裝比狗咬我驚驚

凱婷提大家買裝呀

原來lush係黃今日買左mask

Lush撐西藏人權母公司Unilever都冇跪到
成間Unilever都可以買(雖然有幾個好似落左TVB，但整體絕對唔係藍)

明明記得好耐之前話係藍

頂呀，原來係咁

啲人乜都話藍架啦

The Body Shop都係堅定撐藏，仲要cruelty free
最勁係比奶共L'Oreal買完都堅持唔入支那市場

仆街搞到我之後冇買過佢啲mask

我記得呢個都曾經有誤會

最尾比奶共集團掃地出門做返自己
如果香港都可以咁就好 港毒廢青比大陸爸爸拋棄

係就快手啦，唔好唔放手